漂白水溝氨竟成毒氣彈？

其實呢種爆炸會唔會有可能控制到？

屋企咪亂做 純討論

氨從何來

強酸倒強鹼 會爆炸 f1 chem黎

其實鹼水彈同漂白水彈綁一齊已經係